Una vez clonado el repositorio en su computador, abrir el proyecto en el IDE eclipse y ejecutar como 
spring boot app, una vez ejecutado entrar al siguiente enlace para manipular el proyecto con las peticiones en postman http://localhost:8080/api/help

